ZG車牌解放軍專用車係銅鑼灣逆線行車

屌國安法未出已經打橫行
唔撚識法例咪撚揸車啦

1823

到時有國安就更加橫行無忌

推

屌

中港接軌，香港實行左軚行車試驗

Push

樓主小心，車cam可能影到你

ZG牌好似唔受你香港交通例管

做乜有人係車前面

仆街支共大撚柒曬

天滅中共 全黨死清光

push

係
運輸署 狗都冇權
人地行緊大陸果套

用日本車 傷害民族感情

叛國啦直頭

死漢奸

應該用比亞迪

愛祖國，用國貨